屌那星原來做文宣可以吃女！

[有圖,警世]絲打小心呢個文宣ig

我打國際線仲未吃到鬼妹